那些曾自殺的倖存者們：「病」的不是我們，是整個社會

【一件事】那些曾自殺的倖存者們
人為什麼會自殺呢？卡謬認為，人選擇結束自己的生命，是因為了解到「這人生不值得活下去」，是因為荒謬感。
荒謬——人們說是今日香港的寫照，而城內的人又何去何從？
第二集的 #一件事，我們邀請了兩位曾經自殺的青年，聽聽他們的〈一件事〉。